{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102966",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 윈스토리"
    },
    "text": "ホテルウィンストーリーは計222室の客室を保有しています。 ただし、当ホテルの全客室は禁煙客室となっております。 もし客室内で喫煙することになれば、10万ウォンの過料とタバコの臭いによって一定期間客室を販売できなくなった場合には損害賠償金を請求されることになります。 また、タオル、寝具類やカーペットが飲食物などで汚染されたり、アメニティが汚染されたり破損されたりした場合、追加料金が発生します。 当ホテルは洗濯過程で結果物がきれいに見えるように注意しており、お客様の健康と衛生に気を配っています。 ウイルスにより、公共衛生だけでなく個人衛生にも気を配る必要がありますので、ご注意ください。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし午前11時以降に退室されると、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室には大きな冷蔵庫、電子レンジ、洗濯機が備えられており、洗濯機の使用料は3千ウォンです。 しかし、3泊以上の宿泊の場合は洗濯機を無料でご利用いただけます。乾燥台はフロントで要請されればレンタルいたします。 ホテルウィンストリーの客室は、すっきりとしたモダンなデザインで休息を提供しています。 天地淵滝とイ·ジュンソプ通りが周辺に位置し、済州観光を楽しむのに最適な場所です。 朝食は単品メニューまたはセミビュッフェでご利用いただけますし、大人13,000ウォン、小児8,000ウォン、5歳以下のお子様は無料です。 前日にお支払いいただくと、大人は9,900ウォン、小児は5,500ウォンでご利用いただけます。 朝食は午前7時45分から午前10時まで利用可能で、最終入場は午前9時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーは計222室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルウィンストーリーの全客室は禁煙客室となっております。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙をするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、10万ウォンの過料が発生し、タバコの臭いによって一定期間客室を販売できなくなった場合には損害賠償金を請求されることになります。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティや寝具が汚損した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、タオルや寝具類、カーペットが飲食物で汚染されたり、アメニティが汚染されたり破損された場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーは衛生に気を配っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルウィンストーリーは洗濯過程で結果物がきれいに見えるように注意しており、お客様の健康と衛生に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅らせることはできますか？",
            "answer": "はい、もし午前11時以降に退室されると、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には大きな冷蔵庫、電子レンジ、洗濯機が備えられており、洗濯機の使用料は3千ウォンです。3泊以上の宿泊の場合は洗濯機を無料でご利用いただけます。乾燥台はフロントで要請されればレンタルいたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーはどのようなデザインの客室ですか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーの客室はすっきりとしたモダンなデザインで休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィンストーリーの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルウィンストーリーの周辺には天地淵滝とイ・ジュンソプ通りが位置しており、済州観光を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなスタイルで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は単品メニューまたはセミビュッフェでご利用いただけます。大人は13,000ウォン、小児は8,000ウォン、5歳以下のお子様は無料です。前日にお支払いいただくと、大人は9,900ウォン、小児は5,500ウォンでご利用いただけます。朝食は午前7時45分から午前10時まで利用可能で、最終入場は午前9時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 697
    }
}